竹鼠咩煮法最好味

刺身

配上華農兄弟一齊炆

加少少 枝竹爆

寬油

應該會好羶

與武漢肺炎一起服用

板藍根煲白醋

把它帶到河邊烤了

竹鼠炒支那

食到佢都成隻鼠樣

燒豬咁整

成舊一啖放入口